日本「新品種」痴漢

日本電車痴漢非禮車上女乘客，已令女性人人自危，然而當地近來出現「新品種」痴漢，可能更加難防：他們只聞女性體味，而不會與對方有身體接觸，以逃避法網。

痴漢一面靠近女學生，一面聞她的體味。

當地有節目揭示這些痴漢的犯案手法：他們會先在月台物色對象，然後跟隨目標女性上車，全程不會出手觸碰她，只會靠近去聞她的體味，並偷偷在電車上自慰。

這種痴漢如若被捕，大多只會被當局罰款了事，並不會遭到拘留。

有當地網民拍下一名痴漢的犯罪實錄，並上載上網。從影片可見，該名男子先靠近一位女學生，一面聞她的體味，一面用手搓揉自己下體，非常噁心。

有網民對痴漢所為表示不解，亦有網民認為，只是聞女性的味道已可自慰，算得上是「變態高級者」。

（綜合報道）

唔知香港咁做犯唔犯法呢

淨聞氣味咁又算唔算非禮？

變態高級者

應該唔算 但聞味都打到飛機

係咪就快練成念力打飛機級數

靠味打飛機

下一步應該唔洗聞 淨係望 再下一步先念力

可能係公眾地方行為不檢掛

聞下都唔得

聞未係大問題
但係一路聞一路捽曬鳩咁就

係唔係得o架仔先係咁撚癲

咁如果齋聞唔捽鳩條女係咪吹我唔漲

台灣應該都唔差